種3,000萬元大麻 4人被捕

種3,000萬元大麻 4人被捕

港聞

【本報訊】警方破獲一個以高科技種植大麻的犯罪集團，前日下午搜查沙頭角4個目標場所，撿獲1,300棵大麻植物、200多克大麻草以及各類種植工具，巿值近3,000萬元，拘捕3名本地男子及一名印尼女子，包括一對兄弟。今次是警方自2007年以來搗破最大宗金額的大麻種植案。

其中一名被捕男子昨晚被押返萊洞東村搜證。馬耀文攝

兄弟自研種植方法

警方調查顯示，集團以種植、烘乾及包裝的一條龍方式銷售大麻至本地巿場，各成員分工運作4個場所，他們利用強光燈及控制濕度溫度的設施，加上租用多個單位，冀以最快速方式催生大量大麻植物出售，不排除尚有涉案人士在逃。
4個大麻種植場分別位於麻雀嶺、小坑村、坪輋路、萊洞東村。被捕人士包括一對姓蘇兄弟（51歲及42歲），及一名32歲印尼女子，她為蘇弟的傭工。另一名21歲無業男子亦被捕。消息指兄長為裝修工人，弟弟則為汽車零件銷售員，兩人都有吸食大麻習慣，其後鑽研種植方法，種出高品質大麻出售。警方發現該集團的犯罪得益逾1,000萬元，包括11個戶口內合共386萬元存款、一個擁有78萬元證券的戶口、51萬元現金，以及2輛共值70萬元的私家車。
■記者馬耀文

聽講話係用霧耕法....

但有一個夢

其實種大麻食大麻有乜問題？

岩啊
食多d啦 好事黎

同個官講囉
係高登講有撚用

不會死 種大麻

大量 同 販賣咪係問題囉....
種咁多你點同個官講係自己食?

其實犯法坐監有乜問題？

呢到係高登咩

420 /\\/

劉明待睇班大麻友衝出黎話大麻應該合法化

駁唔到

好多道友

返高登講囉
係連登講有撚用

日日三餐食大麻食唔食得晒

明明冇問題都拉人 唔去聲援正契弟

點解 ？

如果比佢成功左都,都幾和味

最近破完一個又一個 政府應該睇到吸食人數上升
所以做野

高你老母，死返去啦

無論雨怎麼打 大麻還是會開花

大麻大麻

加拿大已經合法化

大麻比煙草少咁多chemical
煙又有焦油有助燃劑
marijuana純植物
藥用大麻係外國又有咁多臨床case
都唔明點解唔合法化得

如果我做立法會議員，我實會推大麻合法化

藥用好似係再提煉出黎,同普通就咁食唔同

報驚

識玩

係報先好講呀
最撚驚你唔報

剩係種唔賣唔食犯唔犯法？
如果係政府土地見到有大麻種左出黎 係咪可以告政府

一樣 冇分別

好似好make sense。

食唔犯法，係官地種／食咪得。

應該係有人篤灰，如果唔係好難周到，沙頭角喎

天氣問題，同要照燈會比較好

請唔請人 食大茶飯

唔報你跳樓死

大麻撚快d 遊行抗議 要求無罪䆁放啦

想研究種士多啤梨點知種錯大麻

如果for藥用 我支持既 但班人明顯唔係藥用啦

用電量異常 中電會派人查可能

mola mola

無
而家個市場有人被迫離場
接手是時候

其實點解會畀人捉到 係咪有25

即係香港地街邊小販
見人地好生意都互篤啦

On9?提煉姐係淨係拎個樣野出嚟
姐係係想要人血既話 就抽血啊 明唔明啊聰明仔

如果係hku hall
種就唔犯法啦
舍文化黎

寫歌用

係品種問題 只要係high CBD low THC 就係藥用大麻
藥用大麻真係好多用處又可以唔需要過量服食藥物產生副作用 對醫療同病人的安全真係好多益處

希望連登多啲人搞清楚 唔好一聽大麻就覺得係所謂毒品 除左醫學 娛樂 以前大麻係工業同衣制品都可以好大幫助 例如大麻可制紙

重有麻繩麻布，同埋涼茶舖嘅火麻仁

成日都話藥用價值
咁無病食乜撚野大麻？
或者大麻無其他毒品咁毒
但你無病食藥 即是濫藥啦

無病又食咩煙，點睇點講煙酒仲傷撚過大麻。講緊同等份量同帶嚟嘅影響

開始懷疑老豆老母以前有食過 琴日一睇完呢單野話大麻應該合法化 我老豆仲要like埋420hk

Da da da da daa~

連登唔係有班道友好支持大麻合法咩
係咪佢地嚟
好大藥用價值 乜乜健康過食煙 外國大把地方合法（其實美國都係得嗰幾個州）
屌鳩佢地就話香港人因為接受唔到大麻所以唔配有民主
吸毒仲大條道理

因為大麻合法就無人食煙
所有立法唔比人食
唔關佢係咪毒品事

點解咁多煙扲煙同大麻比
煙有尼古丁 大麻都冇

合法化左咪唔係吸毒

想隊草就隊草啦
利申: 支持大麻合法化

合咗法就叫唔係吸毒？
叫合法吸毒咋

根本香港就應該比人開大麻產業
出口賺外匯fatfat呀

有D創作係要hi d野進入zero領域

九萬樣理由支持都無用，根本就係濫藥啦
利申：反對吸煙，支持取締煙草

講真人地食都要屌
每個人尋快樂方法都唔同啦
有人飲酒求醉，有人自殘，有人傷害人，有人去尋找死亡邊緣帶黎ge刺激感

食個大麻姐，又唔係通街食，又唔係要你地食
俾人周到咪自己柒lor，但講真，大麻姐

點解要剩係一味批評一d你唔接受ge事

一時打錯都提人老母
知你叻啦屌你老母 屌你老母 屌你老母

知你想引人屌你唔識分M同萬啦 同一招太多次好on9呀 屌你兩個老母

而加係犯法wo大佬毒品wo